\les{Subirete la mia ira}%
    {
        Puoi posare qui \tokenfail{1} che hai appena \glo{estratto} e subire questa condizione:
        \begin{quoting}
            \begin{center}
                \textsc{Furia}
            \end{center}
            
            Nella prossima prova \glo{prova} dovrai usare tutti i \tokensucc{} che \glo{estrai} nell'effetto della \glo{prova}, poi scarta il \tokenfail{} posato qui.
        \end{quoting}
        
        Inoltre quando sei in \glo{furia} aggiungi \tokensucc{1} al \glo{sacchetto} nelle \glo{prove} in cui ti abbandoni all'ira.
    }